[{"question": "https://www.zhihu.com/question/285151383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285151383/answer/459219471", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u751c\u5230\u7537\u5b69\u5b50\u7684\u60c5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56181738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56181738/answer/705036938", "content": "\n\u7236\u6bcd\u53bb\u4e16\uff0c23\u5c81\u59d0\u59d0\u8be5\u4e0d\u8be5\u517b2\u5c81\u5f1f\u5f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290543744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290543744/answer/690743296", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u9762\u8bd5\u5f88\u591a\u6b21\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36546814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36546814/answer/238865215", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u300c\u795e\u5668\u300d\uff0c\u5374\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u8f6f\u4ef6/\u7f51\u7ad9/\u4e92\u8054\u7f51\u670d\u52a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307719606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307719606/answer/664271839", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u8003\u67e5\u5b8c\u5206\u6570\u7684\u90a3\u4e2a\u591c\u665a\u4f60\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/701338776", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319076452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319076452/answer/708334952", "content": "\n\u600e\u4e48\u628a\u817f\u7ec6\u6210\u95eb\u59ae\u90a3\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315434636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315434636/answer/714413111", "content": "\n\u73b0\u5728\u53ea\u8981\u662f\u80d6\u5973\u751f\u90fd\u6ca1\u6709\u4eba\u8ffd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19618276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19618276/answer/700178592", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u65b0\u95fb\u8054\u64ad\u300b\u7ed3\u675f\u540e\u603b\u6709\u64ad\u97f3\u5458\u5728\u6536\u62fe\u7a3f\u5b50\u7684\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40000616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40000616/answer/710136858", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u9738\u6c14\uff0c\u6700\u6709\u6c14\u52bf\u7684\u4e00\u53e5\u8bd7\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307268735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307268735/answer/629981857", "content": "\n\u7259\u533b\u4f1a\u559c\u6b22\u4e0a\u81ea\u5df1\u7684\u60a3\u8005\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274305334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274305334/answer/700181715", "content": "\n\u5982\u679c\u5f53\u5e74\u502a\u5149\u5357\u5728\u4e0e\u67f3\u4f20\u5fd7\u7684\u6597\u4e89\u53d6\u5f97\u80dc\u5229\uff0c\u4eca\u5929\u7684\u4e2d\u56fd\u82af\u7247\u4f1a\u662f\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26814577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26814577/answer/693750882", "content": "\n90\u540e\u6709\u7ecf\u5386\u7b2c\u4e09\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869956/answer/700420579", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u751f\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294972764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294972764/answer/714093578", "content": "\n\u4e2d\u6587/\u6c49\u8bed\u6709\u54ea\u4e9b\u7f3a\u9677\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319941103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319941103/answer/694150982", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65e0\u5173\u7231\u60c5\u7684\u957f\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328423465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328423465/answer/709721311", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8fd9\u5c31\u662f\u8857\u821e\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u7b2c\u56db\u671f\u4e2d\u5973\u821e\u8005\u4e3a\u7537\u53cb\u62b1\u4e0d\u5e73\uff0c\u8d28\u7591\u5343\u73ba\u8bc4\u5224\u6807\u51c6\uff0c\u4ee5\u53ca\u5343\u73ba\u7684\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314870108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314870108/answer/713365980", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u7f51\u4e0a\u517c\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316293494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316293494/answer/710763115", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u597d\u4e00\u70b9\u7684\u6050\u6016\u7247\u63a8\u8350\u4e00\u4e0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327785603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327785603/answer/712123445", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 6.11 \u53d1\u5e03\u7684\u5c0f\u7c73\u624b\u73af 4 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273891575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273891575/answer/712446878", "content": "\n\u666f\u751c\u4e3a\u5565\u4f1a\u770b\u4e0a\u5f20\u7ee7\u79d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326472498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326472498/answer/700997084", "content": "\n\u4f60\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u4f53\u4f1a\u5230\u4e86\u4e09\u5341\u800c\u7acb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267013413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267013413/answer/708101628", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u54ea\u8d77\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u6700\u9707\u64bc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321597554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321597554/answer/706422311", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u548c\u6211\u8868\u767d\u5931\u8d25\u4e4b\u540e\u5c31\u628a\u6211\u5220\u4e86\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328025939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328025939/answer/710912107", "content": "\n\u8bf7\u95ee5\u76844321\u6b21\u65b9\u548c4\u76845321\u6b21\u65b9\u54ea\u4e00\u4e2a\u66f4\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320059820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320059820/answer/679633069", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8530\u5c81\u7684\u79bb\u5f02\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312380057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312380057/answer/712296266", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35103080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35103080/answer/703857032", "content": "\n\u8d85\u5f3a\u7684\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u5c31\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20572630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20572630/answer/710122648", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u6700\u80fd\u62b5\u6297\u901a\u8d27\u81a8\u80c0\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264495610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264495610/answer/705821021", "content": "\n\u5973\u4eba\u559d\u9189\u5230\u5e95\u80fd\u591a\u4e22\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317966089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317966089/answer/644534336", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7b11\u6389\u5927\u7259\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314272920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314272920/answer/617619060", "content": "\n\u79d1\u4e8c\u6302\u4e86\u4e24\u6b21\u771f\u7684\u4e0d\u6562\u53bb\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323539837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323539837/answer/700571044", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u88ab\u62d2\u7edd\u5c31\u4e0d\u8ffd\u6211\u4e86\uff0c\u96be\u9053\u73b0\u5728\u7537\u751f\u5c31\u4e0d\u61c2\u575a\u6301\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324874674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324874674/answer/694391659", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a\u5f00\u53d1\u81ea\u4e3b\u4ea7\u6743\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u66dd\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325451478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325451478/answer/693188495", "content": "\n\u8981\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6212\u6389\u738b\u8005\u8363\u8000?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/700104971", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326024294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326024294/answer/697797048", "content": "\n\u5982\u679c\u592a\u5e73\u5929\u56fd\u987a\u5229\u53d6\u4ee3\u4e86\u6e05\u671d\uff0c\u4e2d\u56fd\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266057628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266057628/answer/636289756", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u949f\u60c5\u7684\u4f73\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319941103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319941103/answer/693890331", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65e0\u5173\u7231\u60c5\u7684\u957f\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/700161803", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293880520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293880520/answer/689811064", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53ef\u4ee5\u4f5c\u4e3a\u4f5c\u6587\u7d20\u6750\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55230947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55230947/answer/690562170", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u7ed3\u5a5a\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318446360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318446360/answer/706856459", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u4e0b\u5b9a\u4e49\u5973\u751f\u7684\u67d0\u79cd\u884c\u4e3a\u662f\u300c\u4f5c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264851192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264851192/answer/681290295", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u6570\u5b66\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u725b X \u7684\u516c\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20220056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20220056/answer/679493878", "content": "\n\u8003\u7814\u653f\u6cbb\u8fbe\u523080\u5206\u662f\u5982\u4f55\u590d\u4e60\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324324437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324324437/answer/707765177", "content": "\n\u7537\u751f\u559c\u6b22\u7c98\u4eba\u7684\u5973\u670b\u53cb\u8fd8\u662f\u4f5b\u7cfb\u5973\u670b\u53cb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19962440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19962440/answer/614985714", "content": "\n\u5927\u5b66\u82f1\u8bed\u56db\u516d\u7ea7\u8003\u8bd5\u6709\u4ec0\u4e48\u5e94\u8bd5\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322253369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322253369/answer/669429646", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u4e0d\u51fa\u4e00\u6b3e\u5e72\u6389\u8fc5\u96f7\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320669736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320669736/answer/658852531", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6367\u8179\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326284532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326284532/answer/699943735", "content": "\n\u516c\u53f8\u805a\u9910\u4e0a\u53f8\u6545\u610f\u4e0d\u901a\u77e5\u6211\uff0c\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27019406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27019406/answer/660151363", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u8ddf\u7406\u53d1\u5e97\u5e97\u5458\u63cf\u8ff0\u8981\u526a\u7684\u53d1\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320784313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320784313/answer/712497293", "content": "\n\u666e\u901a\u672c\u79d1\u6bd5\u4e1a\u751f\u627e\u5de5\u4f5c\u771f\u7684\u5f88\u96be\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269323749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269323749/answer/699269671", "content": "\n\u8c01\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u5c31\u60f3\u7b11\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/708969952", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28683754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28683754/answer/659409823", "content": "\n\u5973\u751f\u8fdb\u591c\u573a\u505a\u517c\u804c\uff0c\u80fd\u5168\u8eab\u800c\u9000\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319313170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319313170/answer/659697072", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7528\u5251\u63d2\u5165\u4eba\u8eab\u4f53\u540e\uff0c\u4eba\u5728\u672a\u6b7b\u4ea1\u65f6\u5c31\u5df2\u7ecf\u65e0\u529b\u8fd8\u51fb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267346432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267346432/answer/715531588", "content": "\n\u5b66\u9738\u7684\u4f5c\u606f\u65f6\u95f4\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u56f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321914156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321914156/answer/713684131", "content": "\n\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315085526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315085526/answer/629784169", "content": "\n\u600e\u6837\u8ffd\u5973\u751f\u800c\u53c8\u4e0d\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u8214\u72d7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319090968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319090968/answer/713555891", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u4e2d\u6709\u53ef\u6015\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/641553771", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325303342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325303342/answer/709283618", "content": "\n\u9ad8\u8003\u5b8c\u7684\u6691\u5047\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267013413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267013413/answer/707879926", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u54ea\u8d77\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u6700\u9707\u64bc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325303342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325303342/answer/714817669", "content": "\n\u9ad8\u8003\u5b8c\u7684\u6691\u5047\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329481401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329481401/answer/716710148", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u534e\u7a7f\u5c71\u7532\u5728\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u5730\u533a\u5df2\u300c\u529f\u80fd\u6027\u706d\u7edd\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62446231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62446231/answer/668651775", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u4e00\u5e74\u7a76\u7adf\u600e\u6837\u624d\u80fd\u8d28\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302444049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302444049/answer/637116620", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6559\u5e08\u8fd9\u4e2a\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286102851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286102851/answer/705148096", "content": "\n\u5f53\u5e74\u5b66\u6750\u6599\u7684\u4f60\uff0c\u5982\u4eca\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326634942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326634942/answer/706657110", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u90e8\u5206\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322391906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322391906/answer/681573464", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u5c0f\u5b66\u65f6\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8f70\u52a8\u5b66\u6821\u7684\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329178094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329178094/answer/715238077", "content": "\n6 \u540d\u9ad8\u8003\u751f\u88ab\u56f0\u9152\u5e97\u7535\u68af\u9519\u8fc7\u82f1\u8bed\u8003\u8bd5 \u7236\u6bcd\u8981\u6c42\u6bcf\u4eba\u8d54\u507f 20 \u4e07\uff0c\u8be5\u8981\u6c42\u5408\u7406\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286725777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286725777/answer/707020497", "content": "\n\u6709\u8f86\u8c6a\u8f66\u4f1a\u66f4\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20474576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20474576/answer/712232104", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5eb7\u5e08\u5085\u7edf\u4e00\u7b49\u5382\u5546\u7684\u6876\u9762\u676f\u9762\u4e0d\u50cf\u5408\u5473\u9053\u4e00\u6837\u628a\u914d\u6599\u90fd\u76f4\u63a5\u52a0\u597d\u800c\u662f\u8981\u72ec\u7acb\u6210\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284666658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284666658/answer/702162511", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6bcd\u4eb2\u771f\u7684\u80fd\u6bc1\u597d\u51e0\u4ee3\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323292540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323292540/answer/682465677", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5065\u8eab\u65f6\u53ea\u7a7f\u8fd0\u52a8bra\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325324112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325324112/answer/711677738", "content": "\n\u5b89\u5353\u4e00\u65e6\u300c\u629b\u5f03\u300d\u534e\u4e3a\uff0c\u534e\u4e3a\u6539\u7528\u81ea\u7814\u7684\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u7cfb\u7edf\uff0c\u4f60\u662f\u5426\u613f\u610f\u5c1d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325247221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325247221/answer/709618593", "content": "\n\u5f20\u7ee7\u79d1\u548c\u666f\u751c\u5b98\u5ba3\u5206\u624b\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319525768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319525768/answer/677861229", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4f60\u4e00\u76f4\u820d\u4e0d\u5f97\u6362\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311934252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311934252/answer/705815016", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u5b69\u5b50(\u957f\u5f97\u597d\u770b\u9664\u5916) \u624d\u662f\u6700\u5438\u5f15\u7537\u5b69\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20040395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20040395/answer/710913683", "content": "\n\u798f\u5efa\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58061063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58061063/answer/709111614", "content": "\n\u8fb9\u5883\u7267\u7f8a\u72ac\u80fd\u53ef\u7231\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327348098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327348098/answer/708179485", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u5b8c \u7537\u751f\u56de\u53bb\u53d1\u5fae\u4fe1\u8bf4\uff1a\u201c\u6211\u5230\u4e86\uff0c\u5f88\u9ad8\u5174\u8ba4\u8bc6\u4f60\u3002\u201d\u8fd9\u662f\u51c9\u4e86\u7684\u610f\u601d\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42693528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42693528/answer/701849127", "content": "\n\u76ee\u524d\u6700\u5148\u8fdb\u7684\u5730\u96f7\u5728\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/700795675", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323485117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323485117/answer/686616362", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89c9\u5f972019\u5e74\u7684\u6c34\u679c\u5f88\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306052079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306052079/answer/689319982", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u8d44\u672c\u5bb6\u601d\u7ef4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320903610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320903610/answer/698021592", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6b20\u94b1\u4e0d\u8fd8\u7684\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21183629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21183629/answer/689536374", "content": "\n\u5982\u4f55\u7f8e\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309606097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309606097/answer/675387696", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5f88\u65e0\u8bed\u7684\u592b\u59bb\u5173\u7cfb\u6216\u60c5\u4fa3\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320179002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320179002/answer/688206595", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7b11\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294331369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294331369/answer/690131528", "content": "\n\u7f8e\u519b\u5f3a\u5927\u7684\u540e\u52e4\u80fd\u529b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319201794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319201794/answer/676830631", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309413242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309413242/answer/707942230", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u559d\u9189\u9152\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316671195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316671195/answer/668760211", "content": "\n\u4e3a\u5565\u8e66\u8fea\u7684\u5973\u751f\u90a3\u4e48\u9891\u7e41\u6652\u8e66\u8fea\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313003021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313003021/answer/609168175", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73 9 \u8d77\u6b65\u4ef7 2999 \u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328886707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328886707/answer/713319938", "content": "\n\u9ad8\u8003\u5b8c\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u770b\u7684\u7535\u5f71\u6216\u7535\u89c6\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319962433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319962433/answer/656648480", "content": "\n\u5988\u5988\u66fe\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\uff0c\u8ba9\u4f60\u65e0\u6cd5\u539f\u8c05\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u5988\u5988\u8be5\u5411\u4f60\u9053\u6b49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329136331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329136331/answer/714053656", "content": "\n\u675c\u5170\u7279\u4eb2\u81ea\u53d1\u6587\u79f0\u8ddf\u8171\u65ad\u88c2\uff0c\u5e76\u4e14\u5df2\u63a5\u53d7\u624b\u672f\uff0c\u8fd9\u4f1a\u7ed9\u4ed6\u4e4b\u540e\u7684\u804c\u4e1a\u751f\u6daf\u5e26\u53bb\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321402776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321402776/answer/680491624", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50 \uff0c\u4e0d\u8a00\u60c5\uff0c\u800c\u60c5\u81ea\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323952371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323952371/answer/700219341", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5317\u4eac\u4e30\u53f0\u4e00\u53f8\u673a\u8f7f\u8f66\u5de6\u8f6c\u672a\u505c\u8f66\u8ba9\u884c\uff0c\u6700\u7ec8\u4e0e\u5bf9\u5411\u8f66\u9053\u76f4\u884c\u6469\u6258\u8f66\u53d1\u751f\u78b0\u649e\uff0c\u4ea4\u8b66\u5224\u8f7f\u8f66\u5168\u8d23\uff1f\n"}]